apple真係on撚9

以目前apple科技 究竟macbook 既thunderbolt port除左叉電有乜撚野用 要用番usb 就要特登買adaptor 加上用緊xs連3.5mm耳筒都冇 lightning 頭根本同新macbook完全唔compatible 打去apple 佢叫我買番個3.5mm apple耳筒

想當年cut dvd rom cut晒啲port得返usb
啲人都一樣既問題

逼你買配件

有TB3 之後用個dock就可以一個port 做哂macbook pd 差電, 2x external monitors, 手機pd 差電, wireless dongles, thumb drive, external hdd, keyboard, mouse, etc. 真正既one cable setup
對於會用mbp黎做desktop replacement既人黎講真係贏哂 要拎走又正係disconnect一條線就搞掂